現實生活有無識人似干物妹小埋？

今日有個fd話覺得自己似小埋

但小埋係出街好靚 讀書又勁 喺屋企先毒

我淨係回左佢一句：邊忽似 然後嬲左me

55

識一個 但讀書唔叻 出街好正屋企毒到仆街

好想識呀

唔識叫 哦NI醬
算甚麽小埋

你朋友係咪指 喺面書/ig就靚 喺家就不修邊幅 根本好多女仔都係咁 只係佢認為自己已經執得好靚嗰一面 喺人眼中並無小埋咁出眾

小埋 係咪指出街係女神 但返到屋企就變毒撚(本性) 向四周既人隱瞞事實既人？ 咁樣做人好辛苦

好撚虛偽
一定無真心fd

如果條友成個小埋咁 我都唔會知佢似小埋啦

咩意思

小埋根本唔敢話人知自己有毒既一面

我地上帝角度就知佢屋企做咩姐
但佢見到熟人個陣一係用第二個身份 一係就用返學mode見人

小埋係我妹妹

小妹有啲似 學校好多人追我但唔知我毒

林泳淘算唔算

似小喪嘅就有

講多啲 表示妒忌

大多數人都表裡不一架啦 係差在對比有幾大姐

咁小埋一定係表裡不一既極致